{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 골든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 基準人数に応じて料金が策定され、超過人数は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 追加料金は宿泊しなくても発生し、最大人数を超えて入室を拒否されると払い戻しはできません。 ペットの同伴入室は許可されている店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設はIPTVとWiFiを提供し、キッチンと禁煙客室がございます。 バーベキュー場や駐車場も利用可能で、ファミリーや海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に応じて料金が策定され、超過人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生しますので、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されている店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加でかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。ただし、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はIPTVとWiFiを提供し、キッチンと禁煙客室がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場や駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 419
    }
}